[大埔] 富善發現疑似走失狗仔

大埔富善發現疑似走失狗仔 有冇人唔見狗呀

推

Push

幫推

依隻流浪黎 上年見住佢係海濱公園入商場

唔怕人

原來如此 謝謝你

Puch

痴線 咁都認到
大埔 六道仙人